【囡囡生滿紅點】黃澤鋒認為要公佈催淚彈成份 叮囑太太少出街

逆權運動持續，克警在多區上演催淚彈放題，早前已有消息指警方採用中國製的催淚彈會釋出二噁英，不過他們在每天例行記者會上否則認說法。然而，密集發放催淚彈的遺害逐漸浮現，除前線記者和示威者身體開始出現異常紅疹和「氯痤瘡」外，不少市民都飽受催淚彈高溫衍生的化學物影響，藝人黃黃澤鋒就是其中一位。

剛榮升爸爸的他早前在社交網站表示，家住催淚煙重災區屯門，太太陳麗麗出現皮膚敏感，因餵哺母乳關係連帶囡囡小黃妃也全身長滿紅點，他今天到中環出席髮型屋活動時問到妻女情況，他說：「已經好番啲，但無得停餵人奶，唯有隔時間耐啲先餵，又試吓用人奶同個囡搽身，紅點的確係減少咗啲。」但囡囡始終年紀尚小，因全身痕癢令她心情忟憎經常喊。
黃澤鋒坦言自己亦不停咳，每天工作後回家後要全身清潔才抱女兒，也叮囑太太少出街，又直言：「就算搬都無用，香港四圍都放過（催淚煙）。」問到可覺得警方隨意在民居私放催淚彈做法不負責任？他說：「希望件事可以盡快解決，但我覺得最起碼政府要公佈催淚彈嘅成份係乜嘢，你唔講我哋去睇醫生，醫生都幫唔到我哋。」

殺到埋身，藍即刻變黃